木村兩個女好正

1個同木村一樣樣

細女好靚

木村點解唔追多個仔

moball

但係都好靚
好有特色
唔似一街一樣

得1個同木村一樣樣

仲要肯定係處

屌緊兩個女果陣都會諗起佢老竇幾咁型，利申非gay

靚撚到

遺傳學學家又贏

父母靚仔靚女
正正得正

個仔會多謝老豆
一定好靚仔
人生淫家
可惜冇生哂左佢dna

識屌會屌家姐
白滑加大波，樣都唔錯
阿妹太骨感又黑

個老豆咁型,兩個女會唔會對老豆都出水

你係覺得似男人好笑？ 似阿爸都唔得

如果有得揀
我會揀左邊個個
家姐定細妹黎

細女根本木村復製人

條J會即刻軟

都算靚女，係鼻翼影響左

星二代黎講算靚喎

唔算正，飛鳥正d

想吊

同佢哋老母後生比都係差啲

唔明點解咁多人話光希靚，
佢個樣根本同老豆一樣，
同睇木村扮女人無分別

反而心美就真係靚

幾時下海？

家姐似阿媽好靚
阿妹似老豆，唔出聲果陣好型

心美家姐

見親話光希靚d既都係女仔

心美靚啲

唔知點解
佢兩個都好臭西樣

係啦

有邊個女仔係連登boy 眼中唔係臭西

依家追唔到，佢老婆咁撚殘屌唔落啦

唔係喎
結衣就好pure 喇

個妹好d，家姐冇特別，大眾日本妹樣

我全都要.jpg

你叫班大陸同韓國整容既人點算
到時一生左bb 大個左發現同老豆老母唔同樣

天鵝

木村真係人生嬴家,2個女睇落幾生性又有教養,佢真係娶左個好老婆

大女似蔡C貝?
不過貝貝靚D

溝佢個女 屌木村

Dna真係無得呃

，一定係姊妹丼3P

五毛 拉

家姐都大眾樣?

幸福閪窿

冇波

都做我女朋友吧

家姐樣衰，細妹似老豆，有星味，不過望望下家姐順眼左，有錢家庭小姐feel

家姐似阿媽，細妹似阿爸
靜香後生個陣都好靚

靚

工藤靜香後生都唔錯架。

又型又靚

想玩父女丼

因為真係再屌唔落工藤靜香

身材才是重點

真大眾喎

阿妹化返自然妝咪幾靚，雜誌成日化到佢太成熟太遺和

家姐普通靚女樣
細妹明星樣

兩姐妹唔拍共演AV??

聽講木村教女好嚴

屌邊個係家姐邊個係細妹

我都想問

齊蔭嗰個麻麻

佢兩個過多10年一定仲索

家姐正

兩個都正

屌睇返木村後生果陣
成個youtube果條波仔咁ge

真心覺得佢有氣質啲 不過好似瘦得滯

我都覺 細妹有種獨特嘅氣質 家姐就普通靚女

無波

第一個感覺，係見到木村拓哉扮女人。

佢上邊個件唔著同我有咩分別？分分鐘我大過佢

平陰家姐 似木村細妹

做木村個仔會著數過女
我覺得

蝕本貨

好想屌木村

唔一定似木村，可能係似工藤靜香

人哋叫木村追仔，又唔係叫工藤靜香追仔

Ig?

想扑

非正式統計，通常萬人迷都係外父格

柒咸呢

矮 不了

秒殺

兩個都靚

差好遠喎...

光希好正 型又得靚又得 個樣特別啲 同平時係街啲靚女㗎妹唔同feel

痴線，兩個女都咁靚

姐姐真心正
傳統日本妹果種樣

家姐似阿媽,細妹似老豆
有冇咁Perfect呀？

可求老豆開自己包
有幾多女可以比木村屌到

好正呀

有無ig

知唔知咩叫通常

大女=工藤，細女=木村
好撚屈機

屌到一半諗起木村個樣，諗到自己屌緊木村個架就已經係爆硬，條鳩粗多兩圈，瘋狂打樁

係連登仔眼中，最多中上樣

ig呢

好喜歡家姐

家姐-典型靚靚地日本妹，配有少少大家閨秀氣質
細妹-有台型有星味，企喺一班明星當中都好搶眼

佢地之前直播一個扮老豆一個扮老母，超似，笑到仆街

不過大壓力
好似碧咸個仔咁
無老豆咁型既話一世都要活係佢陰影

波都睇唔到仲正評
世界變

香港劉華
日本木村
英國碧咸
做佢三個既仔女真係威d，但生得唔靚既話應該好大壓力

叫得萬人迷既人有幾多個

冇支那賤種基因真係靚好多

細女唔會喔，反而大女似日劇入面D受西樣。

基因真係好重要

基因真係好撚重要

日本文化好多初中生已破處, 14歲的媽媽有講. 高中處女好少, 日本報紙佬講.

細女靚d
但大女望落舒服d

gay佬！！！

其實劉華一d都唔靚仔

臭西

真係識幻想

有冇去過日本

木村依家成個11哥咁既樣喎

普通貨色。。。

強大dna

5個鐘之前upload

家姐靚啲
細妹高啲
點簡好

心美真係好樣衰

阿媽五官精緻啲

連登女兒

一個同老豆一樣樣
一個同老母一樣樣

光希個樣有特色 易認
心美係靚 但好普通
轉個頭唔記得個樣嗰隻

工藤真係劣化都好勁

木村最正

驗眼啦

仲係好型
同埋佢老咗有d似吳宗憲

咩童童個啲

大女根本男人樣

3P 唔該

心美個樣同氣質冇星味
有種怯懦既毒閪感
又未靚到令人心生憐愛
希望佢好好讀書
唔好發埋啲明星夢
真係唔多想成日見到佢

面形成粒檸檬咁，法令紋又深，對眼又唔出彩

個妝濃少少已經carry唔起
成個阿姑咁
仲學阿妹做model

你前後2句野矛盾架喎

生得唔靚係女方基因問題
咸爺仔女係例子

應該話木村本身都女人樣，Is ok